你自己受傷就中止比賽,仲要判你win?

咩撚野判決黎?咁玩晒啦,

香港精神你識條鐵

吊你老味自己扯白旗都仲判你win ,咩撚野賽制點撚樣計分架

上場佢打傷人就計佢win

個日本仔好似冇乜傷

有睇直播嘅人都一定相信係造馬，內定賽果，香港之恥

人地根本大把貨

屌你老母

你自己唔可以繼續作賽，邊有得咁計分架

日本仔用頭撞 唔係用手打

如果日本仔用手打..就係日本仔贏...
但今次係round 1 日本仔用頭撞傷對手..咁嚴重既T-foul 一定計輸啦

咁點解唔果下就判輸

呢個好笑

咪臭係, 仲要最尾舉手分勝負?

河野公平咩

你老味自己舉手投降仲可以計點數??????
拳擊原來係咁玩,咁我打傷你咪仲唔撚著數??????

屄洋拳呢種運動真係垃圾

香港真係搞唔起拳擊，冇撚人睇得明

腰帶已攞,理撚得你

屌你老母 台底過撚哂數囉 而家邊撚個唔明

好心自己去睇個比賽規則先啦
無知唔係罪, 自己收收埋埋算囉
無知仲要大大聲就真係幾樣衰